究竟咩叫"奸夫也要為你堅持"?

仲有咩係"go through一個密碼"

眼見樓主戇鳩post
善心打破零回覆